Freshgrad真係唔洗咁快揾工

好好享受人生最後一個長假la
做好自已想做嘅事先返工
利伸：上年grad 去左半年旅行先揾工
In左3份就請

係囉屌你老母,上年GRAD,而家做到成隻狗咁

In左3份就請 算勁啦

岩呀 咁早搵工托咩
趕唔切做奴隸?

屌你老母當年8月先搵，冇曬好工

in 兩份請，後悔緊

。去左2個月grad trip
返到黎搞到2個月。。10尾先返工

之後想去放個大假都唔得 日日ot到噁

人生流流長
話唔定下年有政府工呢

In左m記 譚仔 肯德雞

上年grad，9fing咗半年先的起心肝搵工
in咗兩份就搵到，仲要幾筍，雖然係fg價
依家quit撚咗等番政府工

做到隻狗咁

唉我都想有政府工

之前year 2做intern 一grad就直接請返 唔洗搵工唔洗in
但都7月返左 後悔點解唔遲啲先返 而家想放下假都難

其實可唔可以同佢講話遲幾個月先開始返架

濕鳩工咪係囉，大公司mt、big4全部一batch batch咁，過左就要等一年

認同

係
好快搵到工，結果做左3年幾，應該唔會走

10個有9個都講 唔返工邊有錢

上年grad 身邊個個5月尾6月開始返 我3月先返